[3DS][PKM] USUM討論區 #22 現充表示在座咁多位都係小鋸鱷

唔記得del quote tim

廢up清做老救
我以前做過私人池依家個牌過左期退左休

又逼人用你張圖做捷徑

但改走左蕉嫂

就係唔准佢放閃我先搶1001

part time炸
不過pt黎計真係一流 6x人工
我做左4年(私池+酒店)

將來返其他長工 都應該會keep住續牌

咩捷徑

小鋸鱷

識諗
乖仔

成班垃圾

我topic改到咁都無負評

咁睇黎FF啲負評關佢本人事

想收咪直接講

Who happy birthday

簫巴生日快樂

即係咁 清假今個星期尾陪屋企人去幾日台北
台北有咩特別野好行 我成世仔都未去過寶島

新北市

我去到又要幫佢加一分架喇

你識啲野

多謝

進位未？

有排啦屌

生快

生日快樂

生日快樂
簫巴終於18歲

比錢食食食食食就得

都仲係17歲

有咩必食

九份 101

鼎泰豐必食啦

想要張冇寫野嘅名信片

地址都唔寫

想要咩款式？

其實唔抵寄 4個工作天至收到 即係一星期

香港都有
去試下睇下有咩唔同lor

真係兩個世界來

正如去日本都會食返次扑嘢家去比較吓

台灣扑野家 小鋸鱷都不如

雞排

豪大大

我係到識啲台灣人話係台灣 豪大大係垃圾

台妹

食咗幾件 超好味 個個卜卜脆

冇相你話你食過蔡英文都得啦

燒巴生日快樂

點解有4個負評

睇黎啲負評關post主本人事

你叫嘅

點解又多咗2個

係池都見好多人星期六日去搵多兩日錢
仲連洗錢嘅時間都冇哂

又多咗兩個

又搞人社長

又多左個

留下了一個負皮

我要挑戰超能貓

不自量力

講起黎 琴日澳門個比賽點

九尾哥冠軍

暫時去到巴他蝶了

獨角蟲了

FF記得開廚房俾我

到底27號有冇晴報

平日一定有晴報

聽聞係下面呢條LINK

驚到時返工miss左晴報
咁就冇野睇啦

我枱頭有十幾份 你要嘅我寄比你

好
寫我公司地址？

Of coz加全名啦

pmed

404 pm not found

已經14個負評
唔知有冇得超越ff 呢？

剛剛16了

已成功評分

FF只是個傳奇

隻伊貝越睇越摟打

新進化伊貝特性係惡作劇之心?

比人sm
17/19

內傷你幾時飛日本

得一部3ds傳怪要用bank但岩岩唔知做乜鳩連唔到
再連就話lock左等下先用得
有冇人知要等幾耐

5分鐘到啦

5月10 做乜

18至20號仲係唔係日本
我啱啱醒起5月係淺草有三社祭
幾年前我去過一次 , 真係好撚正
如果你地仲係日本又未plan好行程 , 好值得去吓
包你之後出晒名

以為你想約內傷行街街
仲諗住叫你咪鬼阻住佢拍拖溝女

人地已經O左 , 我點會咁唔識趣

14就走啦

Btw 感謝花名

自資請囡囡玩到廿一號啦

有無咩event係 10到13號架

你好彩
原來今年神田祭係呢個時間

有無detail

自己google啦

送彿送到西啦

手機貼link好麻煩
你等到的我今晚先搵俾你

吾木目反弓

點解我會睇得明

愛你唷花名

好似得單數年份先會有巡遊
但唔知佢計咩曆法
anyway佢上年係有巡遊既但今年唔見有資料
今年未必會好特別

係喎，我都冇留意到有分本祭同陰祭

如果你地去五月尾六月頭我就會推介橫濱開港祭煙花
好正

同你一齊睇嘅煙花
我相信會更耀眼

小畑巴原來你幾熟日本

又撚鳩我 好彩未同囡囡講

仲有三日27號

今年雖然冇神輿宮入
但好似有大神輿渡御
今晚再上網睇下先

咁啱去過姐
次次都完sem暑假前依d時間去點都有d嘢推介到

我愛花名

一個人睇左咁多次煙花個心都係諗緊依樣嘢

5頁都只係得21負評

正評都冇

生隻閃出黎特防29
啪完銀冠都係多1
好紏結搞唔搞好

有冇諗過他朝同人對戰個時多1防就可能可以拎你發動根性

又係講依啲

同我一樣啵 我都有隻閃係特防29
不過我會放係島慢慢升 因為佢係我盾黎
好彩呢隻唔急住對戰

就快出另一個標記架啦
到時五角星、十字標又要再生過

30速恥鬼

FF 有62個負評
請各位繼續努力

叩き落とす打帶生果既怪如果落到半血會唔會補到血

好似食唔到

其實係咁
隻阿勃梳魯諗緊點配點
+速-特防
C172 S236
急凍光線 大字燒 不意打 依三招確定
剩返想叩落
但好似又唔太岩使
大家點睇
利申隻野63用

No

但一血巾又得
好亂

道具處理時間點問題

我睇就隻野點玩都廢

唔準你咁話我愛寵
唔好比我有機會用佢滅你隊

效果發動上berry係起所有招式效果後
弱證 sash Rocky helmet等係damage inflict 一刻發動

白狗

接棒

姐係brave bird打Rocky helmet既話
1. 食Rocky helmet dam落到殘血
2. 食反動死左
3. 死左食唔到生果?

有邊隻既HP recoil 大到可以一次過扣1/4血

但應該係

63真係一般。。但66都還可以既
特性防釘
另外 Knock off 好呀瘋狂打走人地
Or 追擊 專殺殘血or 超能 鬼

等我都生黎玩下先

66的確好好多
但用左個mega位始終覺得唔係好值

下下都mega袋獸牛角包咩
咩都用下唔好咩

你岩

單打最強火焰雞

龍舞最強大力鱷

普通水晶腹鼓自爆卡比

角鑽地裂絕零背背龍

親親臉頰回收憤怒門牙怪異電波咚咚鼠

屌你老母

接得唔錯
由無配招 到配1招上到配4招

想問下依三隻咩性格好

幫推

負皮肯定是ff俾的

內傷
往年神田祭陰祭係有神輿渡御
但今年正如小畑巴所講咁官方冇講 , 得獻茶式同明神能 幽玄の花 (要買飛先入到去)
睇黎個天要你再度橋

死mk

唔該花巴

正皮返

如果FF負皮我切

唔通唔負咩 良心都過意唔去啦

我就刷左

蒼海王子：加速減物攻
音樂蘿莉：加速減物防
釘宮理惠：加特攻減攻 /魔人form 加物攻減特攻or加物攻減速

水王子，加特攻減攻
舞女，加速減特攻
Hoopa,加特攻減攻

我講緊jill個廚咚咚鼠

唔該F巴

唔該衛藍巴

其實最近roy sir係咪正常返
解得佢未呢

無乜點出聲

即係少左9up

其實佢係用咗我acc講嘢

Roy sir用到你acc，你地的關係都幾

ROY SIR就係內傷想溝果個囡囡

連連登pw都俾得Roy sir , 真愛嚟

花名唔好 唔好改花名

連登無挑Post真係好垃圾

搶先一步可以考慮學埋

條女話想同我分手
點算好

依招有d fun
唔錯

幾時沉咗船

唉 點箍煲好

配信されたシェイミの詳細
親名：ポケセン
ID：180425
ボール：プレシャス
レベル：20
個体値：3V以上固定
せいかく：ランダム
持ち物：かわらずのいし
技構成：おんがえし/せいちょう/シードフレア/おいわい

拎不變石係咩梗

鳩估
不變的感謝 ？

有無翻譯 咩寵

冰空花束

仲話日日練日文...

一睇就知係潔咪

梳囉

唔用幻獸

＼㊗ #ポケモンセンター 20周年／
ポケモンセンターは、本日で20周年を迎えました😁✨
日本橋にオープンした当時のポケモンセンターの、貴重な写真をゲットしました。シャッターにはポケモンのシルエットが並んでいたんですね❗️

整碟生炒骨同腐乳通菜上去

又撞到DD煲煙

吊頸都要透下氣呀CHING

食少d煙剩返的錢就可以拎去同女朋友去旅行箍煲

疏 唔食少D都夠錢

Rich son

加咗人工係唔同啲

7號到18號onsite觀塘個客到

本來諗住今日可以同囡囡一齊食lunch
點知pantry無位
要自己返埋位食

早知同你食

依家咩關係？

你叫條囡黎同我食, 咁你咪可以坐PANTRY囉

同事以上 友達未滿

佢都係返位食

負評數連皮卡丘都過唔到
渣ga

皮你老母

雖然唔知點解 留個負皮先

一隻 5 米高的 Pikachu 比卡超將在那裡歡迎你！

自信

DD唔好教壞內傷啦,又多一個煙民

做人無自信同條弱丁魚有乜分別

講咁多冇用
溝到帶佢過黎玩pkm

仲難過roy蛇夠分入世界賽

咁即係溝唔溝到？

不嬲都係等女溝

嗯

佛系玩家

FF食緊台妹

點先可以脫毒

放棄pkm

係既我唔拘
反正打極都輸

你講得出依句證明你對pkm唔夠愛

唔尊一嘅人同小鋸鱷有乜分別

對女女有愛咪ok

毒撚自己一條友咪仲自由仲開心

吃不到的__是臭的

各位 下個月再見

唔好離開我
返黎我地身邊得唔得...

掛住打機唔溝女

風律係唔係度

Yes

草刺蝟係咪上唔到link trade?

咁大獲？ 我未去拎 星期六先得閒

我岩岩上twitter 真係有人話唔得...

又要等fix

你地咁多個我一個都食唔到
pkm玩家除左m仲好臭

好耐冇4p過

有冇漢化補丁？

電影應該求無碼中字

聽講聽日有新game情報
大家覺得堅定流

ultra shiny

堅
Ultra Sun & Moon Remaster HD Switch Edition Ver.Beta

再出usum啲人真係寄刀片

『ポケモン ウルトラサン・ウルトラムーン』で、幻のポケモン「ゼラオラ」だけが覚える技「プラズマフィスト」を公開！ 攻撃後、同じターン中に使われたノーマルタイプの技が、でんきタイプになる効果も！ ゼラオラの特性「ちくでん」と相性抜群！

我會揼爆隻game

Without Bank Ball Psychic Cat

宝可梦的消息是在明天發報嗎？
謝謝大家

对牙親

急不及待好想挽挽了

留名睇大家屌柒老任

夢見裙兒小姐，我想我要玩返寶可夢了

比咗負評未呀你

又過左黎究極異伍閪窿

邊條仆街比正評我

比咗正評

溫exam溫到悶黎探下大家

返去你嘅反轉世界啦

有冇人知Roy sir去左邊😢？

你掛著佢

母親節仲有一個月，有冇諗住call俾ex

母親節個陣我係日本

係上環，d cafe間間都坐滿人
我想坐低休息下姐

今日要出去開會，唔係可以嚟揾你

我做緊site work，就算你唔使開會，過黎搵我都冇用

今日GF29周年
PM動畫一小時長篇
仲聲稱有動畫新情報

劇場版呀

佢張圖係連去tv-Tokyo 唔係劇場版官網既

係灣仔

真係有晴報

你明唔明映畫咩意思

日文渣既話獻丑不如藏拙

話你呀內傷

獻醜不如含啜

垃圾都賣751m

仲係上環洗緊樓

卡比賣得咁差

出左唔係好耐咋 長賣長有

Pokemon RPG 2018 or later

多得你呢D痴線佬

我公司樓下個商場的空地搭晒台圍晒板
D板係精靈球圖案的，是不是有活動？

好似個幾月?
到時pkm出switch果陣有機會會買返卡比

2018 or later

點解唔早D買早D玩完等PKM

冇錢又周身唔得閒

唔識精靈日文名有乜問題
剩係識ワニロコ就得

ワニノコ呀

日文既垃圾都要識？

唔好推

笑到我噴飯

冇人敢推

roy sir好賤呀

推

邏輯上佢講or即係無從判斷
不過我一開始就冇期望佢年內出到，而家5月都嚟緊

滴蛛睇黎又係籃球型派膠角

discovery channel

射爆

アニポケ『映画の最新映像』
視聴者『もう見た』

新小剛

籃球又派膠

out

大家既老婆

下集有アセロラ

其他仲有邊d

有收服到滴蛛

冇

隻野認泡唔認人

諗下滴蛛霸點出場啦

Ban

男人到左中年定老年 都係中意學生妹

FF分身？

FF去左寶島食學生妹啦
邊得閒開post

27號

從來都沒有

SM特別篇
芭內特話研究緊騎拉帝納同帕路奇亞
跟住月話騎拉帝納曾經襲擊過神奧
即係DP之後既事

波加獌中既毒連精靈中心都解唔到
唔通關隻UB事

渣波曼中嘅毒其實係大小姐隻帝王企鵝傳染比佢嘅小精靈病毒

但病毒唔洗搵樹果解
BTW法桐博士果2個助手去左阿羅拉5個月

訓左冇睇
有pkm新作消息未

從來沒有 從來都沒有
就跟白色超能貓一樣

慘，雖然後者唔關我事

時間線應該係
BW==============>BW2
HGSS>DP>PT>ORAS
。。。。。。XY======>SM

ORAS同XY可以差唔多時間
紅藍去豐緣綠去卡洛斯
等睇阿羅拉紅綠會唔會整容
BTW古茲馬有第2隻小星雲
莉莉艾果隻無啦啦變左999.9KG

好痴線

拎藍球黎飛

依集中字都出咗啦喎

內傷幾時拎野

費事post殘體

今個禮拜要返大陸做兄弟
星期一二先得閒拎

現充爆炸吧

表哥結婚都要爆炸

平反六四

有兩晚可以玩表嫂d姊妹了

睇AV上腦啦你

屌

幾時有下代資料公佈

FF唔好 唔好FF

關仁隱仕

你係咪冇去過cc台唔知天朝d婚宴玩得幾癲幾on9

有消息話今日
我已經撳爆左兩粒F5掣，用緊第3粒F5緊

Pokemon Ultra Shiny in 3DS

鐵定留守圓廣

部機已經封緊塵好想快d睇下下集係點玩
希望唔好好似日月既玩法啦

Gen8的話應該都出係switch的了

Btw多d參加官方比賽同上黎對戰，部機咪唔會舖塵囉

但參加人數已經decay緊

唔識玩對戰同特別整寵，我都係求其生完捉晒想要既精靈就擺低左

本身想話今個星期日想上黎湊下熱鬧
先醒起星期一考final

考咩先

考咩都要溫架
上年就係fail左依科先搞到defer

我淨係會溫major
其他唔會點溫

全部都唔會點溫
之後defer

原來アセロラ搵諸星すみれ配音
正呀

大個女喇

盲左

原來已經開始讀大學

南韓官網今天正式宣布
即將於2018年6月6日於南韓再次上映第10部劇場版
《決戰時空之塔 帝牙盧卡 VS 帕路奇亞 VS 達克萊伊》

並於今天宣布憑電影票根可以換得
「帝牙盧卡 或 帕路奇亞」配信序號一組

本配信與歐美版在2月的配信方式相同
究極之日 和 太陽 可以領取「帕路奇亞」
究極之月 和 月亮 可以領取「帝牙盧卡」

部分配信的資料也已經釋出

【帕路奇亞】
等級：50
初訓家：아라모스
特性：壓迫感

【帝牙盧卡】
等級：50
初訓家：아라모스
特性：壓迫感

同時預計於2018年4月27日～5月27日
在南韓的線上官方商店Pokemon Store上開放預購的
不是影音光碟，而是本次劇場版的預購票
預購特典為【達克萊伊】配信序號一組

進一步詳細資料也在今天釋出
等級：50
性別：無
初訓家：아라모스
特性：夢魘
球種：貴重球
配招：暗黑洞、出奇一擊、惡夢、奇異之風

配信開始時間：2018年6月6日
配信結束時間：2018年8月31日

本配信為【韓版 太陽．月亮．究極之日．究極之月】
一組序號只能領取一次
限定領取一個遊戲紀錄只能領取一次

電影都重

重播

Gen4 remake confirmed

呢個就係27號公佈的消息

我第一下信左

最近囡囡經常同一個高大靚仔嘅同事一齊玩
我失戀了

搶返個高大靚仔嘅同事黎玩

等個囡囡失戀

咁黎讚自己

Btw呢種套路好似Blocked User

我認真
見過我都知我細粒 猶如小鋸鱷

下
高大威猛喎
咪即係你
扮咩

睇一陣訓

直播見到有人帶 Conkeldurr

型

進入大陸範圍了

公司？
好奇怪
大陸上到lihkg
但上唔到hkg

肚餓呀清

有無追post架你

無
why

我全部都上到

屌咩
肚餓架嘛

村落收皮

一早應該啦

最鍾意食雜菜飽

習近平下台

小鋸鱷論壇

生煎包🤤

嘗試過去討論
但發現冇人覆

生煎雜菜飽

在日真好

皇朝烤蠔

全盛時期係DP

根本就冇人上去

有開心事特登入黎

已負皮

村落一早得番個殻啦 核心成員一早開晒小圈子 精神永遠長存

點解大爆發一齊死會我輸架

開大爆發嘅一方當輸

但brave bird又係對面死

因為brave bird係殺咗對面之後先反傷

大爆炸係自己死左先先俾傷

聽日VGC係觀塘搞
偏偏內傷唔係香港

【非官方宣布】
由南韓玩家上傳的情報

南韓將於5月開始，凡購買指定五本pkm相關書籍任一本
即贈送一組韓機專用的「謝米」配信序號

配信開始時間：2018年5月1日
配信結束時間：2018年7月31日

本配信為【韓版 太陽．月亮．究極之日．究極之月】限定領取
一組序號只能領取一次
一個遊戲紀錄只能領取一次

買韓文特別篇送

我係香港

沖沖沖

要韓版

垃圾game仲有人玩架

有無高大靚仔同事既相睇下？

你玩著女講d咁嘅嘢

我都唔係香港
以後都係觀塘

冇乜撞到靚台妹
四圍都係香港人

Not sure

But only few mss and pc are left

旅遊景點係咁上下

地下街／西門町應該有Ｄ

你應該閒日去參觀下台大

今次ONLY

唔洗下下入黑暗既新界東

Agger,黑暗既新界東

有無撞到靚嘅學生台妹

其實香港既學生妹都靚既

g持新西

有無屌到靚嘅學生台妹

大西北收皮啦

未輪到我

荃灣係香港既中心囉

咁姐係食到冇咁靚嘅學生台妹

好好睇

表妹借咗間房比我訓
有啲唔好意思

FF唔知你有冇mon到隔離po
如果你係台灣見到新的左右迴記著唔好買

你想一齊訓?

染巴歪曲我意思

D數學功課仲長過我地中文閱讀卷

係題目多姐
DSE maths一條題目好短 ?

點解FF咁耐都未撞到純情學生妹

明明周街都附中北一女

一半題目都好長下

原來你地有玩陀螺

佢地班17歲咁有童真玩陀螺有乜出奇

無玩 但想8下有咩問題

係呀，有冇興趣一齊玩

人大左就會懷緬童年

隔離po同日本amazon有人話新的左右迴發射器係不良品
不過我出reply後有巴打試完佢買的果幾個都冇問題
睇黎只係有部分不良，咁睇FF搏唔搏了

尋日咁啱係YouTube 睇啲日本仔玩
睇完有啲想買黎玩下
但無位放個盤所以都係算

咁唔買住了
反正得隻色唔同

用個穫玩

唔玩當儲下都幾靚架

我之前都係因為覺得個盤太大舊所以拖左好耐都唔買
前排終於的起心肝買左，先發現並唔係想像中咁大舊
而且果舊透明圍牆的設計係可以調整高度，收埋起黎係會冇d片咁高

係
齋儲都好正

想問下有冇人知邊到有二手究極月亮同平既大約幾錢？

清貨

買隻俾我細佬玩幫手過劇情

我都想知
拎黎刷配佈神獸

今日VGC無聲氣

因為大家的FF唔係度

觀塘搞佢會唔會出現都係一個問題

咁似我嘅

遲左睇直播

花名今晚打唔打

打一兩場應該都得的
單定雙 ?

今次雙

想拎metal fight果d黎撞你地d新野

廚

唔想比廚roy話廚

有主場效果加乘

OK

小畑巴估唔到你咁S

今日黎咗打比賽嘅記得同我say hi

我剩係用幻影水瓶105HF/S

你有去咩

今日見你唔到！
你冇黎？

染巴見唔見到一個高大靚仔好mk嘅人係現場

內傷你有去咩！？

TR未完Roy sir做乜挑撥滴珠霸

冇
高大靚仔就得我一個

無

因為我無去

Roy sir終於奪冠
以後冇得再叫自己小智了

Roy sir都有冠

因為內傷冇去

蕭巴無打

金定銀冠

hehe你諗著幾點打 ?

now??

7點ok ?
醬油沒有了，所以我跑去添購

返到
hehe打得就圓廣邀我

冠軍先得15 CP

hi

6隻出晒

你ign係乜

又斷

我拎返衫再連

渣o架

回來了

OK
我邀你

晏d先再打

好

幾時有新作消息

唔識玩pkm

傳聞4月27
大槪係8964光年外的世界的4月27有消息

一陣執執隊先
風妖俾lele縛著左手腳

而家最有可能係E3

唔明點解lele配風妖

惡作劇之心無效

未執team , 呢team我係打Open時用
原本我係用TR黎反TR , 所以有配lele
我換走TR後仲未諗點執隊

hehe
9半再開打

聽晚的話應該要晏少少 , 預我十點左右

係咪有人需要現充去日本拎米雪

想你去日本個時睇下有冇平既二手究極月亮幫我執返隻

香港一手應該仲平

香港邊到有

我點收集你地d帶

約出黎旺角交收

日月有沒有得拎？

5月６日去打mss兼交收啦

Btw想湊夠２４人打，令top8都有分
利申：差十五分（一場mss top8)

印象中有

有

幾月到幾月有得拎？

4月5至6月30

星期日MSS 囉簡單

放咗一日AL 表示很爽

逼我參賽奪冠姐姐係

話說我朋友代表中國隊參加世界賽
佢主打ou 姐係最多人玩既類別
其餘成員有d打其他類別 (較冷)
下星期就打決賽了

條link有哂replay 我覺得中意66可以睇下 幾正有d可參考

去到唔一定要打比賽姐
就咁去欣賞FF的深情導航都得姐

咁女同事呢？

打埋啦

姐姐？

FF女裝我咪嗌佢姐姐囉

wow
抄下隊都好

你還清醒嗎？

聽講呢排淘寶lolita大特價 有男裝size

你又會知d咁嘅嘢

因為呢排有個笑話搞到我無意中搵到

好耐冇開fftv

係喎…依幾日夜晚得閒的話開下台

已經返左黎

返左了
台北都幾好玩呀
去晒九份十分淡水
都好多特色小食

各位準備好瘋狂打ff未

鼎泰豐你去邊間食

101 早到就唔多人
不過其實小籠包都係普通

但起碼hq啦

我果時都係去呢三個地方
淡水日落真係好靚

漁人碼頭個度
玩又有食又有要坐又得 香港都近海其實搞唔搞到個淡水咁既景點呢

咁搞會好多人分手的

星期日觀塘幾點?
出開果邊可以黎學下野

星期日應該係太子,小田巴你join埋啦,想夠24人打,咁就8強都有分

幾點先我一點先觀塘走
同埋d寵有冇咩特別要求e.g.要自己親id

合法十字寵就得 不過1點開左場啦
過黎睇下lo咁

星期日太子

唔可以用s神,幻獸同重覆道具
其他基本上就無乜限制

P.S. 仲有係唔可以用魔法寵

開左場就冇計
上黎見識下

內傷你打算mss果陣拎帶的話咁我果日lunch time後現身吧

用左第4

用左 感謝

我都應該可能下午先到
起唔到身嘅話

想問下大家 d比賽係咪每次都星期日架？

多數係

想見下大家
不過1點45反工。。最早幾點開始架？

收工

仆街

咁我見唔到你了

射波啦返乜柒工

冇得射 應該返埋6 13號就唔洗再星日
如果有人lunch我可join 冇既就下次見大家

Agger
射左波就有現充幫拎潔米

工依d唔返啦
有咩理由星期日都要開工

假期都咁靜

拜山

可以睇得出幾多個真毒

你地有無玩poke 拳
有無中文

飛花同內傷有玩
簫巴好似都有

冇

想含你條jer

日文難睇明

佢地好似成日互打
輸左就要被人聞賓周

輸左比人聞？

垃圾驚玩咁多年日文都玩得掂啦
何況格驚

正

花名幾時打？

今晚 ?
今朝早起 , 一陣睇完星夢學園要訓陣

一係呢加打 我要溫書

英文囉

我依家要幫隻狗沖涼 , 唔得閒打
下次得閒先再打囉

乜品種？

應該係摩天使混種黎

[img]圖片網址[/img]

下個禮拜有邊個打
Roy蛇lunch

幫 roy 仔打J ?

我打

食lor

打比賽(mss)好Ｄ

TVB依家先做閃GO銀河

[member
好撚難影相，俾張之前影落的 [/member]

漏左個]

花狗狗幾得意

重播黎

太眼訓睇唔到

PLAYPOKEMONHK仲未出MSS比賽POST既?

溫書啦

coming
give me 20 more min

今次冇lunch break咁chur的

其實BO1,24人打5場都好快

應該改例打BO3啦

個場咁細環境咁逼 , 打bo3好辛苦

你估布村果度好好

外國空氣新鮮d

ff神作之一

I MEAN二次創作

靜

聽日唔使返工咩

但我一講嘢你就覆
姐係你係moon實架喎

真係咁啱
諗住訓之前check下有冇新reply，咁啱就見到你的reply

花名都Roy蛇化了

慘
真係新型病毒黎 , 仲犀利過麻疹

一諗起聽日過probation就唔想返工了

你想唔過好易姐
最後機會啦

過左日日同女同事見

星期日有無人一齊去助攻roy sir

我怕打到佢連top8都入唔到

夠唔夠24個人打都係問題

依度嘅人去晒都係得23個
唔計染巴同FF

21 計錯數同計漏hehe

我都唔會去

走啦pkm界嘅變隱龍

真係好怕上到黎個個都高大靚仔
我依d肥矮柒毒窮無地自用

毒過爛泥怪

我有話過我去打咩？

大家一齊不了
exam完先黎

據未經證實消息指出
Switch 版pkm畫面只是將Gen7個畫面HD化左
沒有任何大改動
該消息同時指出遊戲質素並不能達到BotW的高度

去左旅行幾日
可唔可以話返俾我聽27號個日有咩pkm消息

冇消息
個像素哥又改口話佢twitter d圖暗示晒
係我地凡夫俗子睇唔透

個個都唔打
去到玩場4p 然後比帶我拎米雪就得了

布冇考慮唔好睇果個twitter

exam幾時完

14號

我黎係為左見你

點解妳由上次open exam到依家仲未完

你係為咗米雪姐

Btw 有無人知秋葉原有無pkm centre

無，池袋,skytree都有

冇
最近秋葉原的應該係日本橋果間

東京得池袋Sky tree日本橋係Center 東京車站成田機場就係store

要去就Sky tree啦

本身諗住plan一日自己毒行算
諗住秋葉原買毒嘢再去outlet買衫褲鞋
有無人幫我plan plan

FF係咪要買工口漫畫

囡囡呢

始終無理由日日跟佢玩

內傷真係去skytree的話我都想拜託你幫我買嘢

真係笑撚死我了

買衫褲去原宿 應該執到唔少好野

騎著成龍的少女又咩意思

我想扮ga仔 原宿係咪買ga仔衫

呢3本嘢amazon送到香港喎
唔買d amazon唔送的

btw第3本青梅竹馬果篇

寫架炸 邊肯送

又唔見FF你扮架仔

原宿係好多架仔衫 執一套就自動變架仔

但架仔係點架
依種

btw 台灣原來都有toranoana 香港幾時跟進

咪就係Final Fantasy 入面個班人咁 lor

但FF唔帶眼鏡咩樣

依啲係mk唔係ga仔喎

係喎

呢副唔係眼鏡咩

點知入撚左女性向果間

順便開發新天地
冇記錯隔離個棟就係男性向
可以當見識下

買幾本黎溝女囉
女人對腐物的抵抗力好低

內傷小公主

呢樣要問吳卓林

謝分享

amazon買到既野預先買左送去酒店附近fami拎咪得

有冇電腦推介下咁

上次midterm,好多assignment做

GPA fighter

爆4有何難度

文科的確好易3上

輕鬆

唔好再推

想知有咩消息係經證實

一定有pikachu?

黑白冇

一定有得釣鯉魚王

爆唔到都唔好返hell kong

冇超能貓

黑白都好似冇

肯定有
就算無都有得用500yen買

我想講的只係冇得釣

黑白版係唯一版本冇野生

有你係咪同我食左佢

黑白表關真係一隻舊寵都冇 好正

可能game已經開發得7788
但要等埋switch mini先公佈得

冇你係咪同我除褲含撚

有冇人仲要美版DP code

食女超能貓

啱啱同囡囡條team一齊食lunch 加食雞
佢地話星期一staff meeting果陣
話CEO升咗職 下個禮拜日本之旅公司會另外派錢比我地去玩

大家估下會派幾多

估中送你一套圓柑球小鋸鱷

Switch mini ?

以咩做單位？

Yen囉 你兌返港元都得嘅

先估為快
5000yen

500港紙

10000yen

派隻buddy比你玩

Per team

15000

一人10000yen

小畑巴咁豪氣？

少過依個數不如唔好比

Per person
Per team嘅話我條team好正
兩丁友

20000円一條友

做咩變咗加5000競猜遊戲

從數字上黎睇500倍數唔係正常d咩
每人加碼4700咁，好似好度縮咁

內傷(Roy化)

pkm區(roy化)

1. 毅進星 $100

2. 內傷小王子 $100

想問下有無方法刷金銀特別球種

冇方法快得過伸手問人拎

但係有d神獸想用特別波捉

上reddit同人trade

唔明點解金銀球種唔比賣

高rare
唔洗一街都係

佢賣金銀球種我即刻刪bank棄game

除非復刻金銀

金銀復刻過啦 就算唔賣起碼有無方法重覆拎到先
下下得一個仲珍貴過必捉

今代一餅帶有兩個呀

其實reset瘋狂拎會唔會好慢

會 都係同人換快d

睇你同咩比

開估未

答案聽日先知

必捉咪又係全game一粒
比盡你抽ID 一年都未必抽中一粒

起碼usum可以拎2set圓柑球
已經做壞規矩
球種寵越黎越公廁

除左伸手仲有咩好方法

睇教學話快極都3個幾鐘

我試過dum兩粒圓柑唔中呢

Re囉

我捉閃超夢夢用咗13粒友友球都未出聲

問題係個次係閃寵

再刷過
你刷閃寵快定重玩一次快

人生

必捉佢成日送wo

PGL果粒過咗期我都未拎

抽id有冇得亂數

Pkm已死

Btw 有無人要現充代購埋蕭巴戲票

你話自己係現充？

有冇代購服務

潔米果陣已經爆左響口

終於肯認

標題已經講緊啦

代購加10蚊

LALA巴星期日黎唔黎到MSS?

星期日應該唔得

俾多10蚊面交
睇下有冇平既二手究極月亮

Btw香港搞親啲活動係咪都係得雙打？

基本上都係

呢排d game鋪無賣USUM既

有人大量收購

邊個痴線佬？

飛花

飛唔知咩影

XX幻影

內傷我要點俾錢你？

過數俾我幫你俾佢

唔使lu 醒起月尾返去幾日

你班友記得mark低邊餅帶係自己

冇mark名的全部都係我

無mark名嘅全部沒收 比我當tsv用

姐係依家有邊個要拎米雪
邊幾個要蕭巴

米雪
1. 蛇Roy
2. 大家嘅FF
3. WHO IS
4. 廢UP
5. 閃瑪麗露
6. 飛唔知乜

蕭巴
1. HEHE

米雪飛花

7日後飛北海道
拎雪米係直接去pkm ctr就得？

要潔米

舊帶都有得拎定新帶?
得新帶既話唔駛預我

潔米的話日月都有

預咗拎4隻

最近終於拎返部3ds出黎 想砌隊玩18規

星期日得唔得閒？

唉應該有排都未砌完 我自從半年前砌左舞雞隊就冇乜點玩

有隊同可以黎到就夠了

砌隊可問我

Ps要寵我生／練到俾你

有冇手足星日會早d到？想比帶你再轉比內傷
或者有冇巴打一齊食個lunch

近排好鬼忙，星期日都應該唔會蒲頭

暫時都冇乜概念點砌，sun /moon玩落有半隊雨天隊有十字標記，唔知砌唔砌埋落去好，定係玩其他

而家喺究極之洞抽神獸，但手殘真係想死

識貨 玩花舞雞

跳老舞跳到天荒地老

下星期任天堂Switch Server 維護4次
3DS 維護3次
比平常多，似有大動作
之前任記講過5月頭會詳細講會員制
剛好有傳言5月7日會搞Direct講一堆Game
而個Game List包括：
雪人兄弟、
Mario DLC（可用路易，70個拎力量之月的新關）
火紋、Yoshi、Paper Mario
大亂鬥新角色公開
同埋有...Pokemon Red & Blue
（今次居然唔係Green)
而下星期第一次Server 維護正好是5月7日

又係風眼uncle?

今次係Reddit

屌你 得500HKD
當我乞衣咩

夠唔夠租日本時鐘酒店一節?

雨隊我地有寵啊

夠食一次ホルモン焼き

屌 我估唔中

比女同事可以得到佢一晚

500HKD= ?YEN

現充誤導加錯誤引導各人判斷,我狠請法官要求現充需交出更多的女同事相片作證供,再讓各陪團判斷及判決。

sun /moon果陣試過
大嘴鷗
河童
m巨沼怪
雷電雲
紙御劍
a爛泥獸

但用起上黎唔知點解m巨沼怪好少出，有d想轉m巨金怪/m大嘴娃，但地系又唔知出乜好

二次求雨靠雷電雲惡作劇之心，但用落又唔係好穩陣咁，唔知用嗚嗚會唔會好d?

定係加刺龍王蛙王玩極限雨天隊?

另外環境唔同左，未有18規主力怪嘅對策

可唔可以俾d意見

A泥換隻TAPU系列已經唔錯

A泥最初諗住用黎補盲同防空間，tapu應該用蝶蝶

A泥對TR係用草鋼仲好
TAPU就好似4隻都夾得

A泥轉草鋼
就雷雲換TAPU

就雷雲/劍換TAPU

我記得有人直接估左500HKD

除定褲jアセロラ

應該係話VGC只有雙打

剩係回想起諸星把蘿莉聲已經想射出黎

變態佬

我唔要垃圾球種垃圾,我要既係更多的女同事相片

用tapu求雨好似有d浪費，劍同草鋼重疊可以換

大嘴鷗
河童
m巨沼怪
雷雲
草鋼
tapu

但好似冇格鬥&惡係招

整機械人呃穿著熊

電雲可以有格招

閃Q

草鋼同劍各有各好,睇你玩開既風格

TAPU都可以有格招

幽靈系既幽靈

默丹識得沙加

諗緊係咪應該草鋼+哞哞，雷雲配真氣彈+格z

點解63咁好玩都冇人玩

唔係官方賽制

打63我寧願打66

煙肉係度?

其實相對單調

63有乜好玩
錯首發已經輸一半

召喚花名

你到時大叫染巴就得架啦

廢UP幾點可以到?

11點幾 12點都可以呀
最遲1點15分到走

ADD我FB.有少少野搵你

啱啱找到！加了！

比roy蛇加咗你fb小心佢又發顛

“Its a trap!”

全靠係內傷您fb先找到roy sir fb
等我下次再加哂其他人

you just activated roy's trap card

呢度除左簫巴好似冇人有FF的fb

佢唔俾我ADD佢FB啊

但我有佢WTSAPP,仲有係FF主動問我拎的

個感覺就好似應承左做緊保險的舊同學邀的飯聚咁

小圈子可恥

有興趣既follow我Twitter，FB通常唔add人除非比較熟:

似喇似喇

無人add me

閃光彈既,唔ADD了

利申:ADD左

慘 , 好似得保險經紀add左你

原來現充黎

唔add現充

前排訂落 , 今日收到貨

屌唔記得買

我以為內傷有add食蕉 , 點知共同朋友只見Roy sir
明明大家都係現充

Only me真毒

懶得搵 , 直接係amazon訂

如果雙方都set好友list係隱藏 會見唔到

但我見到

竟然
This is a trap !

冇野了

其實正路都要set

真毒冇人add , 邊使set呢d嘢

你開下你fb

除咗染巴同FF之外我有加齊依個post嘅人架喎

燥狂呢

開左 , 做乜

燥狂同DD依啲最近潛咗水就無啦

食家儲閃卡

話說我搵廢up定廢up搵我係因為佢都識我囡囡同事先容易搵到

女同事

其實加黎做咩 依家都冇人用facebook啦
你地d 90後out喇

00後印象中嘅90後係用QQ wechat facebook同聽郭富城同睇好舊嘅動畫

你唔知咩 , 遲下fb加約炮功能
Player緊係要用fb開餐

funson已準備好

郭富城 ? 邊個黎
小弟剩係聽過坤哥

各種意義上的funson都準備好

如櫻花盛開到落下

星期6留意下香港老任啦

做咩

港任竟然有搞作

Regional lor

蕭巴心水清

會唔會又搞無人參賽嘅poke拳

如果冇記錯,你都有報poke拳

星期日幾點？

廢up見字的話check pm

12點

一㩒入去睇到roy sir的reply，d錯字多到

你記錯啦 報果個係燥狂唔係我

唔准質疑老師

12點 咁我應該起到身參賽

等我又拎17隊黎亂場先

你竟然屈一個手殘既玩poke拳

大家都係手殘

香港poke拳拳手勁唔勁

手殘都屈死我火狐
咁我咪連手殘都不如

咪就係
果陣個個都係個大熒幕睇著飛花點屈人機

你open果日留耐d的話就睇到飛花點屈機法

其實我係輸手制
我禁極都唔出support

溫final啦

我同fd打成日都lag機 唔知佢定我屋企問題

手殘定手汗多

去到38頁都係得比卡超個負評

你無得同大家嘅ff 鬥... ff鬥... ff鬥...

已經成個post每人送你一個負評架喇

點解會有1個正皮

維維路過比嘅

我嘅負評數反映咗pkm post真正玩家嘅數目

Ff post呢如果

佢會引埋mh post d仇恨值過黎

仲有任豚post

FF 都唔係任豚po 既

報左TW先,之後香港果日早D到

regional

露天廣場？
咁咪好撚熱

you are god damn right

考驗黎

要求siuba講個冷笑話令全場絕對零度

又有花生食

Pokemon嘅世界真係複雜
好彩呢到好pure好true，係blocked user煩咗少少咁

個 [/member] 呢?

我屌你mk仔

File closed 仲鞭有咩用？

佢開始玩皇天擊殺

得罪蕭小姐仲煩過得罪FF被標記小氣簿

我有幾煩呀 (拎小氣薄出黎 係內傷個名旁邊加多一劃)

露天
叫我地呢D肥毒大汗撚點算

支持簫巴當日放絕對零度

星期日係咪一齊食lunch？

係

想問下有冇咩隊伍可以抄考下
最好係Koko夾5隻可以生到既寵

Koko雨隊

Mega水主／巨金，水鴨，水雀，草鋼，火貓，刺龍

超能貓
雷鳥
立方獸Z
木木梟
花舞雞

一睇就知係糞隊

雨隊

呢個方向好似幾好，上網搵下example先

或者落牛蛙,A高貓

仲未有人講避雷針

17年既野

立2,KOKO,格拉仲有呢?

FF又要摘落多個人入小氣射

水蜘蛛 蝶蝶

我依個陣其實唔太差姐

17例都係既

仲係唔明點解要落光牆

1001